法國只要養貓就食到女，是咪真？

見唔少真人真事
屋企有貓 = 帶條女上黎%%%

有冇主主人出黎解答下

屋企養左隻狗 叫車頭大燈
點睇

食晒你啲女

唔止佢一個喎
香港咁多人養貓

俾個good你

上次成班女上來話看貓,嚇得我~

我養熊貓 海洋公園仲幾錢我

俾*

有冇%%%

ching ho ball

恥笑開始，熊貓係貓？

我養開金魚

我朋友喺英國養貓食到好多鬼妹

養左兩隻，十年來得啊媽上過屋企撚貓

你改Ricko做英文名 d女會自動埋你身 好似係

因為養左pussy pussy=閪=貓貓

yes 佢一隻貓食咁多女
我兩隻就係佢嘅doubl

喵

唔係貓唔通係態呀?

真 養狗養貓 只係用黎食女

朋友：你好耐無黎探波波（狗名）

朋友個女性朋友： 係wo 我都好掛住佢

上到去都唔係放狗 係引條女上床啪啪啪啪

佢一係扮病 引女上去探佢
一係出街漏啲野係人地到 （尿袋 線 之類）
再引女上佢到 佢話用波波食女最易 最多

唔洗諗啦 係講緊你 住元朗x上路果個
知你有上開感情台

唔使法國啦咁
香港都食到
總之有隻貓就得